On9, 一早就應該將左膠當保皇狗咁打！！

打擊本土同勇武派（而家都冇撚晒咁滯）不遺餘力
入到議會唔開會唔投票，坐喺位到小罵大幫忙，成日直接間接助攻俾政府
拎完資源九萬六請問投放咗去邊？根本罪名仲重過啲保皇狗！
香港有一大班愚民投佢哋入去，咁我哋仲有絲毫想救香港嘅，就應該打佢哋老母臭閪

仲要逼人支持一個曾經贊成修改議事規則嘅仆街
黃絲完全係中撚晒毒
我哋點解仲要對呢班民主走狗留手？